?咩話 ？大聲d啦 今日係咩話？？？

牛b呀！！！ 你班死pk

夾爆喇

死未

跌又縮埋一邊. 升就大大聲.

面哥幾時開榴槤?

聽日小米仲跌我直播春袋開榴槤！！！！

收皮啦 死燈神

咪嬲啦
今次信多我一次先睇256

你又出嚟帶領牛軍

大家知點做

d專家都係咁架啦

聽日一野跌番500 點就笑死

麵哥，今次中左你伏，你個牛b做咩會滯後

我啲熊仔有救啦

開榴槤未 出黎面對

好啦 信多你最後一次

屌你姐係有錢買榴槤啦
表演未

大dodo做淡得唔得，俾條生路行下吖

跌

屌你老味

麵仔又發神經

唔好再升啦